[填充]夏天，為大地帶來 _ _

雨水

此POST已完
邊個再回成世溝唔到女

見到標題已經想問你圖定老母？

我女朋友見到實好開心

幾開心都只係一隻手